中國玩緊生化武器 輸出疾病

你班友平時搞我中國
送啲病菌者俾你

習種係攬炒之霸